【華盛頓郵報】中國肺塵病患者飆升，多人冇藥醫等死，官方數據：87萬，非官方：600萬

肺塵病，又名黑肺症，中國及台灣叫矽肺病，因長期吸入灰塵引起，冇藥醫，等死。
中國多處病患者投訴無門。

黑肺病，黑死病

2020消滅貧窮

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

中國多處病患者投訴無門

投訴啲咩呢黨送俾你地嘅大禮物黎架

今舖真係天滅中共

消滅貧窮（人口）

600萬就死晒 中國依然有十三四億人

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

佢哋唔係無錢咁簡單
係有錢都無藥食
進口藥都有限制

香港淪陷嘅話就係變成咁

然後成都禁買口罩

Link 番去環保議題

死哂D病人咪無病囉

早2年返去
班工人鑽地 沙塵滾滾 一個口罩都冇
痴撚線
不過諗深一層 關我鳩事？

品蔥有人整左條片向香港致敬

係咪真係有十幾億人都成問題

ABC 美國三城市 關注中國中車涉童工

唔怪得知甴大大咁有信心貧窮問題可以好快解決
又豬瘟, 鼠疫, 虫災, 黑死病, 黑肺症

呢個病同空氣污染關係唔大
因為需要長期吸入極大量灰塵微粒先會發病
呢個病嘅成因，極大部分發病係工作環境有極大的灰塵微粒
而且冇帶任何保護裝備
例如大陸啲礦工或者地盤工

岩 班工人唔帶罩係自己on9 有病都係抵死

沒事兒

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

正如香港廢老唔會做足安全措施去開工仲會屌後生姐手姐腳,咁錫身怕死拖慢進度

點樣唔關事, 你望下北京個天

仲有二萬黑警散仔及其家屬

黑警死全家

呼吸都死

北京個啲空氣同地盤礦洞比
差好遠

工友

班金屬人終於頂唔住....

唉

點解支國死咁多都仲有14億人

無所謂啦
大陸人自已攞黎
正所謂
條路自己擇 仆街唔好喊

因pm2.5 所以更易有吧

以前睇新聞 就算中共吹水 支那人應該都有十億

肺結核？

人類就係好好嘅過濾器

死多D咪唔洗入口咁多糧食

自食其果

推

低端人口-6M

痴線

雜總：啲窮人死撚晒咪無窮人囉

呢個病
深圳有人維過權
兩老婆比人拉
個老公仲坐緊監
好似星期五檔案

呢個病要吸入細過肺氣管
但又要大過肺氣泡
空氣懸浮粒子好多都細個肺氣泡
而且係要極長期吸入
先會發病
一個打鑿工人唔做任何保護裝備
一星期六日開工都要五至十年先發病
唔係咁簡單空氣污染可以發病

維尼做嘢喇
支持习主席加速滅貧
2020全国步入小康社會

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

冇記錯北京係沙塵暴影響

邊有十四億人 未有一孩政策個陣頂多十億 一孩政策底下仲有D後生無報屋企人死左個D我諗得七億

中國肺塵病患者脫貧了

大家保重身體呀，共匪搞出咁多疫症好容易傳落嚟

求下你唔好傳黎香港 但支持共產黨團滅

支那邊會死人？
無咩豬肉死黎死去都係狗，即刻有餸加

題外話
我十年前見到啲建築工人
幾樓高做野冇安全帶
真係自作孽

係咪姐係肺積塵

大陸有宣傳叫佢地做好安全措施

原來堅做，以後唔笑維尼走數了

係沙塵暴 唔係污染

死多d 雜種， 世界更美好

敵人又少左600萬個

宜家班絕子絕孫全家百病纏身不得善終既中華人民共和國香港警察係咁捉香港高質後生仔上去摘器官

啱啱Google 左發現支支smartphone 得7億部，支支十幾億人口，有幾億人消費力好有限。

福氣嚟

未經證實: 14億

死撚哂佢就最岩

毅進制

你們還有黨啊DLLM

呢班多數做地盤，農民工
衰d講賤命一條，深圳而家成日整路起樓
基本上大街小巷都見到佢地身影

共產黨嘅基因：寧願死一班人，都要成就黨嘅偉業

@Greta

煉蠱
死淨個班真百毒不侵

2020全面脫貧原來靠呢個塵肺病

佢地耳塞都唔帶

其實香港都係回歸後呢方面先做足改善
以前一樣係D工人唔帶耳塞, 唔理安全
係死太多工業意外.....改善左好多已經

有請小鳳姐

醫生同藥整貴啲就有呢個效果。

齊晒滅國條件，幾時支爆得呀？

你已經無利用價值了

居然唔係35人？

因為要確保佢地吸入塵
做完工程就死

消滅貧窮（物理）

想奴隸幫自己打工，然後唔使幫佢養老，方法就係令佢慢性自殺。

因為要滅貧

中國式環保

都唔知開始爆黑死病係唔係
佢自己放出黎
印象中廣州中山大學係有天花病毒
有一次爆左出黎

仲有中國性病人數接近七千萬人口
單就北京市附近每年就有80萬人死於空氣問題等疾病

有錢佬窮撚一齊中招

They are all dead!

由食樹皮進化到食塵

關我撚事

人肉濾芯

瘋狂起樓谷GDP
樓仲多過人 死城都成日有
仲有霧霾 咁樣既地方有20年命就賺左

陸續有來

又唔好話唔關你事
對家死得人多我哋先著數

沒事兒 沒事兒

除夕夜萬事俱備 只欠一樣嘢！

咁撚少
6千萬再講啦

仲有兩個禮拜
全面進入小康社會

人肉吸塵機

住東北嘅普遍都會有架啦，佢哋還有黨啊

死600萬人仲有13億丫

佢一日有pm2.5 人數只會越黎越多

講真其實北京好天率只係低過香港少少， 除咗特定季節， 經常萬里無雲

利申: 16年住到依家

住北京去到連登?

大學網絡冇防火牆

原來有D咁既好事...

唔死5000萬都唔多啦

黨滅賤民姐

其實韭菜死唔會影響到個政權

都吹唔少黎香港

垃圾人種必須死光